HKBN 11月到期，sales請入

請出招

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588